女烈士遺書post，有七個人俾左haha

點解可以撳得落手

何必在意區區7人

禁錯

勞改假acc黎